[又係中國] 美國情報：六艘中國貨船或偷偷援助朝鮮

美國收集的衛星圖像和情報提供了詳細的證據表明，有至少六艘中國擁有或運營的貨船違反聯合國製裁條例，“偷偷”幫助朝鮮。
據報導，監控數據顯示，這些船隻要么進入朝鮮港口轉運非法貨物到俄羅斯和越南，要么直接在海上進行了交易。去年8月，聯合國下令禁止朝鮮出口煤炭、鐵礦、鉛礦和海鮮，這足以使朝鮮每年減少約10億美元的硬通貨收入。
華爾街日報報導稱，這六艘由中國公司擁有或運營的貨船是在香港註冊的，股東是中國籍，並有中國大陸的地址。另外，美國去年12月最初提交給聯合國的黑名單上就有這六艘船，但後來中國設法將其中兩艘船撤下了黑名單。
中國外交部回應稱，北京一直全面遵守聯合國決議，但沒有回答有關這六艘船的具體問題。

殘體慎入:

日本前兩日都拉咗兩個支那人，將日本貨品賣去北韓

利申：睇有線知道，CCTVB無報導

這六艘由中國公司擁有或運營的貨船是在香港註冊的

好事就中國份

衰野就香港食

美國又落支那面

Hong Kong is not China

聯合國不如執咗佢啦, 屌你老母

拿拿林開隊RAINBOW SIX打鳩曬呢班撚樣就岩

要體諒tvb呀！
每日呀當勞侵都咁多緋聞畀佢報
又要24小時貼身跟住美國有啲咩衰嘢發生

又要不斷講下中國邊個地方有人執番啲錢送番畀人，點會有時間講依啲無關痛癢嘅小時呢

d廢老睇TVB新聞學識三個英文 Fire and Fury

監控力

亞洲除左日本，其他黃皮狗都係仆街喇

制裁中國啦

而家又唔嘈話要寫中國香港喇？

不能同意更多，本身個組織垃圾不在話下，仲要呀豬呀狗都係入面,早排以色列問題見聯合國人權理事會一面倒係度屌以色列，見撚住北韓，iran果d係度屌以色列違反人權，我真係大開眼界
以為自己去左另一個時空